我留意音樂台班韓狗出既 post 全部既 format 都係一 q 樣。

每次見一個 block 一個都發覺佢地出 post 個格式全部一 q 樣，韓狗始終係韓狗，個人風格係 0，同韓狗一 q 樣。

韓狗全部淨係識食屎